出主機個班廠真係食屎狗黎

明明ps4 xbox全部都可以係電腦到行到
班撚野係到要搞堆電子垃圾出黎冇個樣搞個樣
switch明明就可以係電話到行到
最多咪多置手掣囉
屌你老母又搞部垃圾出黎呃錢
真係搞笑

話你on9怕你嬲

全部電腦行，主機廠食乜？

所以咪仆街囉

你估個個部電腦硬件一樣勁咩
game廠點做optimization?
你搵部3千蚊玩到4k順既電腦比我睇

一切都是錢作怪
個個都想有2080ti

窮人不嬲比人搵笨...
人地賣OS賣設備
PS可以賣2手 可以破解 可以做藍光
試下CUT左2手途徑
你又真係無得唔服人既惰性係幾咁核9突

用電腦打機真係好撚麻煩
永遠無話順順利利裝完就打得
Console 就方便得多 買game 入game 打得
放工已經夠攰 放假係想放鬆下
比部on9 PC玩足成日都未撚玩得係幾撚火

ps4pro都係假鳩4k
同埋講得出呢d野嘅人會唔會太撚短見
你成世就係玩sony game咩
如果我想玩ps冇嘅game咁可以點玩？
如果我想玩fps game又用手掣on99咁玩？

steam down完咪玩得囉
唔識砌機咪買廠機
6-7000有部
可以剪片睇戲睇av

咁講既話電腦GAME米一樣有呢個問題、人地GAME廠米又一樣會出GAME

PC驚多外掛 又要set畫質麻煩到
仲會心思思成日想升級硬件

廠機無一萬都好難打機
你玩LOL就無野好講

無三萬點玩

冇電腦咁點玩？

主機用電腦硬件係PS3/XBOX 360 俾IBM 坑完之後就放棄開發專用硬件，成本已經差好遠。至於優化倒不如話Sony / MS 蝕本賣機，Game 賺返啦。MS 自己做Windows 你估佢唔知大家啲機有幾勁咩，六成機都Intel. Display，會打機嘅都好多人用幾代前卡，降低個畫質求流暢。主機仲有電器特性一開就開加個手制，呢幾樣係主機仲有市場嘅原因。

假4k咪假4k囉 又唔係未見過原生4k
加上個電視離張梳化咁遠
對比間房部4k pc芒又真係可以接受喎

你既世界剩係可以容納一部機?
正常人點都會有部pc啦 ps4只係額外
利申 2080ti+ps4

ps冇既game你咪轉pc玩囉
斷估你唔會攞部psp出黎話玩唔到lol掛

唔明冇啦啦踩人做咩 自專心太低 想搵存在感?

有好多人怕煩既

買主機算

冇主機呢個生態
PC唔知會唔會冇左一半GAME

我電腦唔係只用來打機
只係想打機買返ps/xbox

有咩煩?

我理性討論下姐

你部電腦如果淨係攞嚟打機可以有幾複雜?咪一樣係買game，down完咪玩得
連開機入steam都有困難咁當我無講過

PS4 DLGAME 裝GAME 慢到嘔
有時一開要更新有排等 大時大節PSN又成日死SER